# Лента с навигацией по курсору

Дано: лента из 10000 элементов в виде строк хранится в упорядоченном множестве в Редисе.

Реализовать сервис на языке Java, который позволяет получить часть ленты размером `limit` и навигировать по курсорам. Помимо идентификаторов и курсоров, в ответе должны быть флаги, указывающие, существует ли следующая/предыдущая часть.

Сервис должен работать по HTTP, отдавать данные в формате JSON.

Редис использовать встроенный, например, такой: https://github.com/kstyrc/embedded-redis. Данные можно засеивать при старте приложения.

## Примеры запросов

### Первый запрос

```json
GET /feed?limit=3

{
    "items": [
        "first",
        "second",
        "third"
    ],
    "navigation": {
        "prev": "1",
        "next": "3",
        "hasPrev": false,
        "hasNext": true,
    }
}
```

### Получение второй части по курсору

Для навигации по ленте вперед значение из `.navigation.next` передается в GET параметре `next`. Аналогично с `prev` для движения назад.

```json
GET /feed?limit=3&next=3

{
    "items": [
        "fourth",
        "fifth",
        "sixth"
    ],
    "navigation": {
        "prev": "4",
        "next": "6",
        "hasPrev": true,
        "hasNext": true,
    }
}
```

### Конец ленты

```json
GET /feed?limit=3&next=9999

{
    "items": [
        "last"
    ],
    "navigation": {
        "prev": "10000",
        "next": "10000",
        "hasPrev": true,
        "hasNext": false
    }
}
```